[海外抗爭喎]連登BNO移民撚百態

想炒股唔交稅

你想知不如問下鄉土啲藍屍啦清

又話鐘意人地環境，又想留樓係香港

有千二萬都諗，難為啲連登仔仲叫人身無份文都去，仲話當年佢老豆冇錢都游水落香港

呢張我都唔洗用紅色括住，嘩啲言論精彩到呢

嗱俾埋link你地啲中產走難狗衝入去討論啦

嚟啦見到BNO就流曬口水既中產們
come on let’s discuss

咁玩法好快落閘, 中共唔落英國自己都落

監就手足坐
人血饅頭就我食
革命你去攪
光復我享受

成班肉酸中產一陣影撚衰哂我哋
咁快諗定點樣走精面

推

嚟啦鄉土移民清
lets discuss

批鬥BNO對你有咩好處?

好老實
根本好多人係移民心態
你見成個連登講都無講過海外抗爭
成班去到仲諗點搵工，邊個城市好
對走唔到嘅手足隻字不提
最on 9係用咩走難嚟做藉口
講到好撚委屈
事實呢班人隨時一次都無出過
或者只係去過616，食下黃店投過票

屌你老母啦
睇清楚我個post啲cap圖先啦臭閪
呢班人咁玩法
之後你都過唔到去呀傻閪

上面已經連扮都廢事扮
講到明香港光復先返
手足？我唔撚知唔想知

推俾移民ching睇

啲人講到自己呢年喺香港好慘㗎

佢地一定最慘啦
仲上到連登開post講移民講賣樓

呢個真
本身就預你走難既
即係唔到最後關頭都唔會走人
呢班撚樣講到移民咁撚happy
你就知佢free rider多啦

咁有BNO嗰班又咪得佢哋自己圍威喂有著數
走唔到見到佢哋咁唔通仲要笑住口話佢哋好叻？

利益就食盡
手足就坐十年，入哂集中營，關我撚事

佢地成日咒留係度既人去集中營
真係俾人的咗去既手足又唔見佢地講喎
真趣怪

我真心擔心五眼咁開閘法香港真心會唔住得人 變中共接管
狀況發展到真係唔係我地香港人可以控制
諗住都係身無份文冇人冇物咁走
去到打工走難

做太空人都諗得出，就知有幾驚，有幾危險啦

留係度無問題
走佬唔番黎都無問題

人去樓唔空，貪BC，食盡兩家茶飯
就正一支那雜種狗

去財經台講

去轉財經台睇下
你cap嘅其中一個夠成日開9post屌手足

就咁話

開咗係cctai，俾啲癲狗望下

不嬲都係咁，第一日識香港人咩